惡法已撤回 四大訴求 缺一不可

四你老母呀

五大訴求 缺一不可

點解依然仲係五大訴求？

因為最重要嘅真正普選 一人一票選特首

什麼撤回條例 什麼成立獨立調查委員會

呢啲都只係開俾市民嘅空頭支票

因為而家佢哋只係需要向共產黨交代

香港達唔到真正嘅自治 政府就唔會做到以民為本

我哋只會一步一步咁比共產黨蠶食香港

大家繼續用大家嘅方法同你識嘅 唔識嘅人講出去

五大訴求 缺一不可

自己作四大訴求去屌人老母

立刻解散黑警，重建守護香港人民的警隊。